可唔可以比返個舊版本網頁版我地自己選擇用邊個

新版靚係靚左,但係入完post禁出去「熱門」/其他主題 好麻煩

設定->開返分頁模式